[突發][有圖] 香港各區都出現呢條神秘彩虹

多謝腦魔
btw咪成日玩手機,望下外面可能真有有彩虹呢

兩隻黃

色弱

玩手機玩到隻眼有問題?

腦魔 我愛你

願腦魔祝福你

推到上熱門

做咩負我皮?

青蘋果隻色同黃色喎 定係我色盲

佢應該色弱

做乜變咗驗眼post

一隻滿足你7個願望
好玩過出奇蛋

定係你個moon 有問題 ?

開個post 都係想你地 望下外面 放鬆下隻眼姐
好事來的

叫我？

建議佢驗眼

佢都識講青蘋果嗰隻色 佢冇理由見唔到係青色
定係佢覺得青蘋果係黃色？

冇睇到名 唔同人嚟

垃圾傻西

今次真係可以叫人驗眼

咁都有得笑

彩虹顏色係紅橙黃綠藍靛紫啊，仲紅橙黃綠青藍紫啊？

聽開藍靛紫

sor9ry 由細到大都唔知靛係咩色

彩虹係紅橙黃綠藍靛紫wor
點睇都唔係藍色啦

廢眼

試下張個細路變做腦魔

呢個係青藍紫

可能青係指花青, 同靛同色
->>

腦魔好可愛

條友仲要圈出黎 笑死我

唔爭氣笑左

你都好可愛

仆街今鋪真係驗眼

依隻就有分別

樓主無讀過書

btw 手機係j7 prime，有無巴打睇下係唔係真係要驗眼

今年升小一 有咩學校好介紹
利申 大埔jj

用人地部電話睇下

靑係呢隻喎